［突發］大亨延伸至曼市發展

酒店大亨C朗拿度計劃重返曼徹斯特發展！

已屆35歲的葡萄牙球王，近年積極為他日退役作準備，最明顯一着是向酒店業進發。今年原定有另外兩間旗下CR7品牌酒店開幕，受累新冠肺炎疫情，開幕日子需延期，可是未有影響他的長遠計劃——回到成名地曼徹斯特開新酒店。

此舉令他跟傑斯、加利尼維利等一眾前曼聯隊友，由同一陣營變成競爭對手。

幾錢一晚

正仆街